(回鍋)魔獸世界7.0

有冇亞薩斯聯盟公會收人?最好多香港人

AFK前玩法師

同server都係聯盟
而家係台仔蒼穹之弓 公會
Battleid TomyChu#4569
880DH 可以一齊玩